個風捱唔捱到星期一

行得快預期 今晚應該會除晒所有波

捱到6:30前就ok架啦

明天準時返工

個風咁撚廢，平時啲三號波都勁過佢

我E邊好勁

咪發夢， 聽日要開市肯定落晒